獌聯上個POST個TOPIC明明係親親daddy

咁快就轉做冚家剷

同daddy 攬炒

daddy係我既
鍾意點屌咪點屌